競徽呢個名奶共奶得唔夠徹底

應該叫 梁國徽

老鼠梁

勁廢

春秋戰國果個梁國？
想搞梁國獨立？

人如其名

直接叫梁勁共仲好

梁親不及主席親

唯萎>>>>莖廢

逃離唔到呢個事實

莖揮

唯唯